前線有狗扮左膠！前線有狗扮左膠！前線有狗扮左膠！

己fc

下次替天行道時，請小心。
佢地由文職狗/狗親屬組成。
平時就觀察搜證，有需要時係前線保護鄉黑同狗

下次，大家識做

去佢地後面睇下佢地電話打啲咩

有狗家屬負皮了

push

講左幾耐
次次你俾人打，佢行埋一邊
一有狗/黑俾人打，佢捨身保護

你覺得佢幫邊一邊？

左膠要打埋一份
佢地係對家

真
不要說左膠，試著說藍屍

你老母係雞，已fc

唔好誤用FC，咩證據都唔放就咁話已FC，
就算係手足我都屌
此風不可長

阻止義士以武制暴既人一律係狗
我唔信而家仲會有左膠 就算有都係狗扮

被發現了 sosad
你以為你執行正義？做狗咋你

有講錯咩?

利申:
左膠死全家，唔係狗扮我都郁佢

所以係手足只會開姐保護義士
同幫手睇水啫
真正手足係唔會阻人私了

我屌左你老母，已fc。
咩證據都冇，連圖都冇張就唔好學人講fc啦

狗acc上水了

推

唔夠講就淨係識屈人係狗啊？連登仔中間有你呢啲咁低智商嘅人我真係咁到好可悲

利申：已fc

唔係狗囉好冇，
講已FC又唔放證據，誤用'已FC'
有證據我都組隊踢波踢埋一份(係狗扮會狼D)
真左膠都照郁(你睇下何式凝)

*感

想問下
915係咪有手足差d定中左魔術
921都有前線手足中魔術
兩單係咪狗扮既黑衫做既
咁撚多位都會掟中手足既

已有兩隻狗老羞成怒上水了
一起佢底就知咩料

又block兩隻

阻膠本身已經累人累物，fc托咩

唔清楚。

扮左膠依單係因為有退休前狗收到風

sorly

狗扮示威者，記者，First aid, 義載，路人，狗鐵職員，保安......
係乜都會扮的

你呢d咪仆街囉

自己人都玩fake news

想打咪打囉

不過比你聽，只會愈來愈少人參與

話已fc
你老母你邊撚個呀 一個已fc 大撚晒？
證據呢 屌你老母 on9 仔

所以唔係叫大家捉鬼

係見到有人阻你為民除害時
阻你既都係害

明明越嚟越多人

從不開post
又會咁嬲

好啦 起唔到你底
唔話你

又係假fc
講左幾多次唔好未證實就流言

行撚開啦p牌狗

已fc

標題正確

不要說左膠，說試著說鬼

由六月開始已經有，最近先開始比人重視

前線臥底發現

阿sir 咁早阿 洗風向呀？

分化狗 負評 不推文 上一頁

內容大致上無問題

但咪撚再亂用已fact check得唔得
3個幾月都未進步到？

乜都無打個已fc 同無seed 開post有乜分別？
新會員咩

小心啲呀唔覺意起埋你出嚟就真係冚家鏟

我相估前線的確係有鬼扮左膠

但唔係一句 已FC就等已FC左

大家可以注意有無狗扮左膠，不過就算係左膠都要照拉開
但呢位手足講得無錯喎，樓主可唔可以講下你點fc呀

阻膠拖埋一二邊

要小心， 但唔洗留手。

起左樓主底，好似係勇武。
勇武唔係問題，我完全贊成勇武呢樣嘢。但係你冇證據就話已fc係好有問題。咁樣講嘢同藍絲有咩分別，同i believe we have proven that 有咩分別。講大話煽動人支持自己嘅觀點，就算你觀點係啱，都只會顯得你嘅低裝。

都係果句，講咁耐樓豬都係冇任何嘢證明佢嘅fc，仲有咁撚多正評，好心連登仔醒啲啦

Hi sir!

Push

哦你質疑樓主 你一定係狗！

爭一萬 爭一萬 就支爆

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳一萬！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

尋晚都夢見元朗有啲乜乜傳媒定咩嘅藍背心跟狗行

左膠照打

福建幫同鄉黑之後，可預見應該輪到休班警臥底或其家屬了

最近咁多分化post既？
不推文回覆
上一頁

左膠=共諜。

又已FC但冇FC，blocked

你老母係雞 已FC

分化 負評 不推文 上一頁

左膠就拉開，唔走就

咪撚再亂用fc

咁多p牌屌我

左膠從來都唔係同路人
分乜撚野化

和理非同勇武先係同路人

左膠死撚開啦

屌你老母分化撚亂咁話FC FC 唔知做乜柒
不嬲都有左膠話唔好打 而家你一句就話晒佢地係狗扮 同左膠無啦啦屌勇武全部係狗扮 比藉口中共血腥鎮壓有乜撚分別

我唔排除有狗扮左膠 正如一樣有狗扮勇武手足 但為左唔好誤中副車 佢阻你咪搵手足一野拖走佢 鼓吹佢係狗打埋佢一份一啲好處都冇

不推文

藉你老母個口咩
死左膠不嬲都係前線毒瘤

留意返，樓豬從來冇提供任何證據但係就話已fc。呢啲人大家要小心啲

其實樓豬都係想 叫 前線打尻埋D左膠。
開始有人呼籲割蓆

手足要做野咪拖走佢 佢係咪狗有咩分別?

堅持講真話

講假話 = 行共產黨舊路

驚呀？

up

就算係連登都有狗扮左膠啦

721 811 831 新屋嶺

己fc

證據？

睇黎你連我屌緊咩都未知

左膠死全家！

但樓主既然已FC 咪拎source出黎比大家睇

一句已FC就當真 屌你就話狗
你同藍絲whatsapp真人真事有乜分別
要知道有d狗都好鍾意屌人狗搏信任
麻煩唔好亂用「已FC」

落到場我見左膠都郁，不過唔會郁得咁甘咁解姐
屌人亂用fc 就比用人話我係狗
雖然我真係狗姐

利申：IT 狗

唔好一句已fc就丟低啦

推
阻膠

左膠就是最大敵人。

都係狗黎

有臥底扮急救員阻膠係真
就者會已經證實左

左膠就搵人拖走佢啦
順便好聲好氣要求check手機
萬一真係自己人 你打咗無著數
要知道好多和理非都係左膠

唔好意思 借一借位
我自己p牌推唔郁吖 幫幫手吖巴絲們
我係前線FA 我有嘢講

我都見過幾次

左膠同狗都係要比人打撚死

睇cctvb有個四眼仔左膠上身做民意撚
有冇ching cap圖表揚下？

分化 和理非

樓主一係on9 一係真狗。

推，呢個係合理推論。

呀蛇咁驚呀？

下次一見狗落車就掉, 一係中車廂, 一係中狗

加句已fc就係fc咗？

所以咪要用飛撞白頭佬.jpg囉

呢D無頭公案POST, 根本唔知邊個打邊個。

分分鐘出POST個位就係狗。

聲明：以上所有野都係未FC，所以你可以當係9up

阻膠都要出一下神獸

睇唔過眼可以擰轉面開遮

但唔好阻手足做野

免得比人入侵下下做阻膠